DSE中文作文點先做到字體分滿分？

如題

用電腦打

字粒印

寫到勁柒再話自己有讀寫障礙？

你係邊度影

出哂界 冇分